唔覺有狗2代比人關心既, 禍及妻兒又係口號黎架?

連儂狗2代呢?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

光後香港

不推不行

時代革命

推到上熱門

差佬仔女，吹雞自保

盡快籌組《克警之子大聯盟》 （老竇保護唔到我地）

麻包袋都講咗幾個月

算撚數啦得啖笑

接放工唔知去晒邊度接

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

呢度啲人都無機會有後代 梗係口號黎喇 去baby kingdom 宣傳喇